進哂譜大快活食個早餐都要排哂隊

目測排左四十幾人等緊取餐

大快活真係快餐連鎖店既一哥

星期六九點幾都排隊？你邊間？

星期6先多人

聖保錄個間

排到樂樓梯 都痴線架

但無影相

勿相認

我整左大家樂g7

連炒蛋都唔叫,去咩大快活食早餐呀

垃圾食$22早餐

ching 唔食法國餐廳啦?

唔好講星期六

有日特登請假行山

9點幾係東涌大家樂 都係充滿人

星期日更多人

咩叫進哂譜

係喎, 打錯字.

唔去了
要排咁耐. 今日排左成三個字.

東涌呢D山卡啦地方就唔好提啦, 有牛架.

唔食啦

太細了份早餐........

下次去茶記食三十二蚊早餐A算

今日經過見到有間酒店地下幾靚下, 又有卡位又有電視睇.

唔垃圾啦, 有蛋有火腿有通份有多士

你想食乜呀朝頭早?

炒EGG 雞扒親子丼呀?

G7?

即係雞扒炒EGG?

可能D人要去醫院探病掛.

全個連登都認得你個龜頭

你過街老鼠